教大家整家鄉菜「武漢全席」

1.先用胛心絞肉打成肉丸，再將金菇插入肉球

2. 放入滚水煮兩煮，浮起來就差唔多熟

3. 唔駛去武漢都可以食到地道家鄉菜，Yummy

伯邑考就伯邑考

見到都唔c伏

屌
我仲以為係死全家個條片

傳到第幾手?
公海➡連登➡公海➡連登

見到都唔開胃

認真 好似幾好食

屌你老母好核突

屌

食左佢寓意住病從口入，大家要份外留意飲食衛生

苦中作樂

核突圖

痴線

笑左

整個個都好波

創意100%

cls

好正~應該整比警狗食

好似舊屎屙出黎而D金菇未消化咁

個湯如果加埋蝙蝠 就更加好啦

真心肉酸

幾有創意

成粒細菌咁🦠

想試。

怪人細胞？

冠狀肉丸

Cls

痴撚線

有創意

試咗 幾好食

食落喉嚨好舒服

抄post狗

幫樓主補source

我屌

屌你老味 咁撚核凸都比你諗得出

哇屌 見到都反胃

最緊要人有事

好柒但

好變態

屌坐梗車笑到震

又幾有創意

好核突

好想食啊 嗚啊！！

冠狀病毒

合埋眼食應該幾好味

笑撚到痴左線

好好笑

痴撚柒鳩線

咁都比你諗到

好高汁

炸會唔會好食D?

痴鳩線咩

屌好撚驚

本地感染

see you tomorrow

笑撚死

幫你推吓

屌你 笑到gapgap聲

屌你真係成粒病毒咁款

中國名菜

好清甜

屌你好撚核突

火鍋佳品

左下有credit

笑左出聲

笑撚到仆街

食完會嘔兔仔

好奇！
金菇點可以篤入去肉丸
金菇夠硬嗎

妖，睇完打左個冷震呀diu你

不過創意滿分

炸左佢會唔會靚啲?
個型企身啲, 亦都貼合黃色既主題, 再擺係紅色既醬汁上面

食人肉習近平紂王

好嘔心

炸會唔會個樣仲似啲？炸咗啲金菇可以豎起

屌你老母好想嘔

用嚟炸會好睇啲。
（我試過）

呢個好笑 俾個like

武漢地道菜

配什麼湯底比較合適？

嘩我屌你老味

笑死我啦
但係好核突啊屌你

好似

細菌 病毒

好有創意

好痕

睇到都唔開胃

好撚噁心

推

🦠

好撚核突，見到都想嘔

🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠

好好味呀，哈哈哈哈哈！

以後新年又多樣傳統菜式

好 核 突

好嘢嚟架!

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

laug die me

睇見都好開胃
送俾支那/藍屍親戚一流

火雞姐腕力驚人，平均每塊牛肉需要二萬六千八百多次不停敲打才能打出咁靚既牛丸。
再加上一條條白如雪既金菇平均咁樣分布喺佢每一寸嘅表面，口感爽而又脆！
再加上煲咗7749個鐘既上湯
你同我講好似幾好食？係格住個mon都知好撚好味呀！
你同我嗌好好味嗌到我滿意為止

高汁post

豬肉丸

好撚嘔心

我到依家都好深刻 伯邑考
細個睇完有陰影

點washabi 有無得諗

屌

伯邑考係火腿丸

好撚不安呀屌

笑撚死我屌你老尾

又真係好笑喎

加埋d 黑色雲耳當蝙蝠落埋一齊煮

好有創意
不過好核突

名符其實See u tomorrow

仆街

睇完張相我病從眼入呀

大佬，好撚重口味呀

屌你老母係咪覺得好好玩

拎人圖 加水印?

真心望到都唔撚想食

點放得入口

好撚核突

好噁心

Push.

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

呢個post要推

個人意見 因為金菇永遠同牛肉係天作之合 所以最好原版可以改成金菇免治牛丸
題外話 真心好食 如果攞嚟打邊爐更加一絕
呢類邊爐食材真係好應景😂😂😂

明明係火腿丸

英雄所見略同
我都覺得要用免治牛取代豬肉
始終金菇係配牛

有無開始咳、虛脫、氣促？

變體：脆炸金菇牛丸，炸到金黃色淋鮮紅色嘅酸甜醬 肉丸記得要一大四小

生金菇係幾硬的

屌 好不安

thx！好橋 再加上呢排得閒 可以試下雲耳雕花雕做蝙蝠形